賓尼迪斯離開紐卡素

紐卡素領隊賓尼迪斯快將約滿，球會未有和他續約，因此他即將離隊。

由於球會正在賣盤，現時未有人理會賓尼迪斯的合約，他約滿之後離隊機會極高。

雖然有傳中超球會想邀請他加盟，只是賓尼迪斯傾向留在英格蘭，仍然在等待是否有其他合約。()

有錢就唔識人 呢d臭閪球會

死狃狗

唔係好尊重賓sir既咩

人地陪你東山再起 一個屈尾十就賣人賣盤

其實係Rafa 唔續咋

daddy

黎緊呢屆係咁買佢對家

可唔可以嚟阿仙奴，教完一隊乞衣應該可以教第二隊乞衣掛

肥賓過黎牙狗啦

上車了

無錢賠比愛蛇

go mu la diu

一陣油王唔買

紐下年

Daddy 來教狃？
唔想見到狃踢大巴
不過都好既Ashley 終於走
東北足球有希望

妞狗為左錢連老母都賣啦
當年將聖占士球會改名做spot 唔知乜

一切都係肥佬

唉 賓賓又走
個仆街班主又話賣盤究竟賣左未？
聽呢句聽左十年

come arsenal la diu

大家唔使斷估，肥賓已經臣服於天朝人民幣嘅魔力🇨🇳

韋拿老母都賣

岩! 大家都係西班牙人

韋拿老母25仔黎

雲拿當為左英超冠軍去利